# Лабораторная работа №4
## Тема: Кластеризация

**Как запустить лабораторную работу**

* Требуется установить и использовать технологии: python, conda, numpy, sklearn, pandas, datetime
* С помощью команды или компилятора запустить main.py

**Что делает программа**

* Считывает данные из файла: 585 строк информации о сериалах
* Преобразует жанр в число
* Кластеризует данные о жанре и продолжительности.
* Отрисовывает кластеры на графике

### Тестирование
[Видео](https://disk.yandex.ru/i/7CFzA0fzZAgKqQ)

**Выборка**
![alt text](Result.png "Result 1")

**Вывод**
*Увеличилось количество кластеров, но качество разделения всё равно неприемлемое. Алгоритм t-SNE визуальный и точность определяется восприятием графика. Поэтому использовать его лучше только в целях визуализации.
Для данной задачи алгоритм не подходит, так как решает её некачественно все 5 экспериментов.